你地怪錯我了 根本冇人按樓all-in

by 靴仔一號巴打

同馬會借左個首期賭 佢話唔計投注額 不過聽日要還 今晚要跟你返本 唔係跳得樓

可唔可以唔好開我名

又話賠錢, 吹水?

明知佢撚人你都入黎放料

個excel係咪你放出黎架

150萬
連登威力真大

我都有份